有冇人發覺起身冇耐打手遊會game speed 快左

都留意左呢樣野好耐，每朝起身開啲小遊戲玩（例如： pnd)，都發覺轉珠時間好似短左，成隻game 個gamespeed 快左。

有冇師兄一樣都感覺到同知點解？

你睇野慢左

部機太熱d 野就慢

手你老母遊

你感覺問題

btw 手你老母遊